又話香港係法治社會，點解治唔到班癲狗？

宜家班癲狗揸住武器聲大夾惡
係咪除左勇武同佢死過之外
已經冇辦法制止佢地？
有冇咩法庭禁制令可以用？

申：乜都唔識

都係時候要認真諗下點取締警隊，係咪由切換高層開始

暗角7警都可以上訴成功 仲法咩治社會

香港係咪玩完

坐左幾耐

三年零八個月

有咩高見？

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]